班農︰基辛格，你是罪人

班農痛斥基辛格、華爾街、左派媒體、矽谷精英為利益跪舔中共，助紂為虐

我們班農作戰室的聽眾遍布世界各地，我們非常感謝所有來自世界各地的這些評論，許多國際聽眾說，我們聽不到到本國本地地媒體的聲音，你們的節目太棒了。我們的合作夥伴也遍布世界，尤其是在中國，我們有體面、勤奮工作的中國人，你們每天都可通過GNews新聞看到關於中國疫情發生的一切真實消息。

中共正在利用這場疫情進一步壓制中國人民的各種自由，進一步壓制中國人民，他們還在對中國和世界人民進行所謂的宣傳戰，把疫情起因強加於意大利、美國或其它國家。此次疫情對於全球經濟、美國經濟的傷害巨大，但是它為美國帶來了巨大的機遇。我們對抗疫情及重建世界秩序的努力正好可以與中共企圖藉機控制世界的野心做個鮮明的對比。 ，前國務卿亨利•基辛格近期在《華爾街日報》發文，揚言要真正解決中共病毒疫情需要恢復全球化秩序。他絕口不提中共在此次疫情中所扮演的縱火又假惺惺扮演救火者的角色。他主張中共國做為崛起的世界領導，可以在疫情面前，在人類價值觀、規範，政治原則和國際秩序方面與美國和西方平起平坐，共治全球事務。

基辛格似乎是領了中共的工資，幾十年來都為中共這個極權主義不遺餘力地充當吹鼓手，他與華爾街的那些對沖基金，智庫、矽谷的所謂美國精英階層一道，為利益不惜出賣靈魂，為虎作倀，致使中共邪惡政權一步步羽毛豐滿，直到今日妄圖稱霸世界。基辛格試圖按他的思路撰寫歷史。我不需要聽他胡說八道，他沒資格談世界自由秩序或類似的東西，他是導緻美國衰落的精英之一，美國的這幫所謂精英們把自己國家的所作所為，讓美國喪失遠見，產業空洞化，導緻美國走上衰落之路，而幫助中共集權一步步做大，且持續了25年之久。我們今天知道一個事實是，中共早在2019年11月就知道武漢市爆發了SARS式的人傳人病毒，我們從中國海關和邊防的記錄並監測到他們於1月10日起，就開始在全球掃貨，把醫用口罩，防護服、呼吸機等抗疫物資海量運回中國，造成世界各國這類物資嚴重匱乏。如果這些事實得以證實，那麼對於在歐洲乃至世界其他地方死亡的每一位醫生和護士，中共都將犯有蓄意謀殺罪。這些事實一定會得到證實，我們握有證據。

中共對此次疫情的所有死者和感染者，對遍及世界的所有財富的破壞負有直接責任。這是中共的法律責任，與中國人民無關。武漢人民首當其衝，受害最深。中共把武漢人民當豬狗和畜生一樣對待，這就像前蘇聯政權對待自己的人民一樣，那場人為的切爾諾貝利災難就是如此，只是這次是生物切爾諾貝利而已。中共只在乎自己的權力，只在乎自己和家人可以永保其政權，這就是為什麼你會看到第二輪疫情在中共國的大爆發。因為為了中共的江山，必須要把經濟和錢袋子牢牢控制在手裡，所以即使冒著再度大規模感染的風險，中共也要迫使那些無辜百姓去複工，替中共創造外匯，創造財富。中共明白，如果經濟完了，他們的合法性就消失了，人民就會起來推翻中共。但這天很快會到來，最終我們一定會有二戰後紐倫堡式的大審判，也許它就在武漢舉行，被告席上都中共的各級罪魁禍首，武漢人民將對這些魔鬼做出審判。這些惡魔必須付出應有的法律責任，而那些長期與中共勾兌的所謂世界精英及他們的生意夥伴，包括基辛格也必須伏法。基辛格先生，您有罪，手上站名了中國和越南人民的鮮血。你是中共的木偶和喉舌，你支持了中共獨裁政權做大，你為了利益和所謂的美中關係影響力，對中共極權獨裁和對人民所犯下的滔天罪行視而不見，你和魔鬼一樣糟糕。

所有與中共勾兌、賣身求榮、狼狽為奸的華爾街的對沖基金，銀行家，市場營銷人員，名律師，達沃斯名人們，你們都知道法輪功，知道摘取犯人和法輪功學員器官的事，知道達賴喇嘛，知道中國地下基督教、地下天主教堂，知道6.4天安門廣場，而你們卻為榮華富貴給中共磕頭，你們手上都沾滿了人民的鮮血。只要我有最後一口氣，我都會拼盡全力將追捕和揭露你們，第一個從這位基辛格先生開始。我不在乎我說的這些話對你健康的影響。你到今天還在執迷不悟，在中共對全球造成如此巨大傷害之時，還在助紂為虐。你手上沾滿了無辜百姓的鮮血，以為穿上了漂亮馬甲別人就無法看穿你的真面目？你在華爾街日報的垃圾廢話，讓人噁心。每個支持你的人都讓人噁心。你們這群該死的都有罪，我們有事實證明你們有罪。從參議員克頓、魯比奧、霍利到班克國會議員，他們說的沒錯，提倡中共病毒並不是什麼種族主義，我們在為中國人民的自由而戰，幾十年來，中國人民在這些魔鬼的肆虐下糟了太多罪。而美國的這些所謂精英們在跟中共合作賺錢、利用中國廉價勞動力的同時，奴役中國人，讓我們賓夕法尼亞州、密歇根州的工人大量失業。你們這群不要臉的東西愧對這個國家和人民。

Source

去片